大個左開始訓得唔耐

明明夜晚訓得3個鐘又鬼咁精神
第二日可以照跑步照踢波
有時候下午眼訓補得1個鐘眠又無哂事
係咪因為飲得齋啡/ redbull多？
會唔會好快死

你本身醒唔醒訓？
我就有少少光/聲都訓唔著既 以前成日醒左訓唔返，整到每晚訓得5、6個鐘
而家每晚戴著耳塞同眼罩訓，訓到隻豬咁，仲可以訓成9個鐘

我係光殘殘都訓得到

最好訓之前一粒鐘乜都唔好做，身心放鬆，八點半之前最好食完飯，唔好食肥膩嘢，實會好啲

我有另外開post